今日放工有咩做？

69放工行街街好唔好？
行邊度好？

Sogo有冇優惠？

返屋企食飯

前排好似減價但唔知完咗未
放工去睇下都好喎

有Sogo 感謝祭

正